FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (30) who?

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

DESKTOP用唔到以XXXX建立要用APP開PO

who?

點會用唔到

警世圖呢

可以點執

賣PS4 coins 已成功一星期
為安全每日只做一單300～500k既交易
有意tg pm

Lw轉carascco

Cancels轉Fekir/古仔

Cb轉miltao同Carlos

Rb轉navas

lm

或者用盡啲budget可以咁

大家有冇speed lag嘅問題，玩到好洩氣

LM

咩係speed lag

打打下無啦啦會好窒，跟住對面球員就好快咁過，而你根本控制唔到自己球員，我好多球都係咁失

Vaclik好正

絕少 你wifi network?

打WL贏支那仔特別舒服

lan,其他game冇呢個問題，lan線都換埋，都仲係咁樣

不推文呀

Sor

我有 仲要唔知點解次次都係對面進攻或者我進攻係禁區頂個陣先會咁 唔知係咪玩尻我

今晚好期待promo 其實今季差大量rm 同st

呢條後防又幾好用
本身仲擔心7chem唔掂 要買klos/alaba
反而佢跑得好撚快

自膠唔記得不推文Sorry

我冇睇錯 你用緊告魯夫嗎

係，而你窒完之後根本唔可以即刻控制番啲球員，跟住就失波，一球，兩球，三球，跟住就熄機

有報WL正評
冇報WL負皮

btw 今個禮拜D5 or below 巴打夠分WL未？

D5差400分 不過我加埋應該打唔夠40場無奴DR

用緊llroente
轉valverde 算唔算upgrade?
兩個邊個好d?

算 你另一隻用緊咩

依張先係?

兩隻咪差唔多 vvd可能好撞少少

估計算係價錢upgrade咗，實質冇分別

利申llorente用家

今日輸到仆街
好彩簡左今日打dr

咁都認到

有冇人用過kaka打cam

今晚會報
預咗聽日同星期一打

一樣咁制 睇你要連咩

上個禮拜patch完pc竟然console未up

久利生巴打冇打？

klosxxxxx好冇用呢

D6, 仲差600分先打到
賣隊打下sb算

Kane

嘩張Dem

D1 rival 10分鐘先搵到一場

bb告個笑容點會認唔到

是但一隻除左ddg, 都正到哭

出到咁撚勁

暫時打咗一場 諗住打埋dr再打

好似唔係好吸引
成日覺得呢d咭過兩三個星期就同普通咭一樣冇乜分別

250勁到爆

Laporte

Ddg 90 speed wor

如果係真就正，一定用佢

我覺得DDG呢張正喎

隻GAME有無得睇返自己無場重播?

想打dr原來開左場wl，好彩贏

Partey

如果laporte係咁勁真係痴鳩線

佢點會我
Leaderboard match earning top 3

變速夠做

得一張意甲

唔貪心 中佢就夠

Predict jei

唔知張kane要幾多錢

其實華拉提都好勁

邊個估今個星期會易打左，打左4場，場場都對的d4以上level既

今集係咪唔可以用中場㩒三角形傳俾閘有時會傳左出界既

買coins收信既話係幾耐內 姐係過咗幾耐先安全？

3日

邊隻係250

垃圾ea 比啲人press 全場

姐係買完要驚3日 通常呢 1-2日？

我問過3日唔可以賣球員，應該3日先安全

張野第二張高美斯
用黎夾華拉尼痴鳩線

死啦 應唔應該由德甲轉英超 咁撚勁D卡

一定好貴

咁多法國cb 又高斯尼 又華拉尼 又拿樸迪

冇得打wl賣左隊英超有900k
應該砌咩隊好

Cls

有冇人法國今集body feint好好用

cech 用落廢過kepa

勁撚到

兩隻都用過
唔知係咪llroente 高2cm
好似好打d
其他一樣

想買

ll撚勁好用 balanced仲勁過哥利斯卡

準備抽靚卡

dr 讓左對面射 一球都唔讓番黎做objective
入到20球都仲好似打wl咁守 咁鐘意射空門d人

今集真係好難砌隊
勁人去晒英超
然後特別卡又係咁出英超人

如果入場4321 rf位用洛迪高定耶蘇好？

哥利斯卡越跑越慢真係on9
明明成隊拜仁都係跑得超快
同埋佢防守勁積極 ea真係好撚憎拜仁

耶蘇

哥利斯卡都仲幾好用嘅 gnabry 大nerf 最on9

上兩隻h/h果陣仲勁

哥利RG in game最大問題係帶波手感垃圾級
而家用otw partey+牙fred兩隻帶波都順佢好撚多

丁力

我覺得算易
英超中前 hybrid 西甲後防 好多strong link

27個包準備

早知

都可以用黎夾lenglet喎

明明真人唔係咁 上年就算最尾果隻都係唔爽快

Keeper個Navas食乜好？

咩都唔食最勁

所有GK食glove就得

今集rg好似大隻咗重咗 呢隻驚大隻咗少少就鈍

glove

佢個模組帶波步幅好大
好難做啲fine tune

來了

出左咩

睇唔到

William

奴任出係frdly

costa神卡

完全無興趣

Thx

cls mukiele神卡

Inaki Williams SBC

Sbc同obj出左咩人

最好啦

91 Kane

williams

想要馬體會

彈game

Ocampos
Marcos Llorente本身都勁仲upgrade

完全唔吸引

84 + IF
85

但個event係跟咩出轉左位定點

Inaki William
有得揀upgrade shooting/dribbling

奴任就Mukiele

柒左搵唔到po，走去開左個

Mukiele OBJ

sissoko

彈咗入唔返去

William 2星腳？

彈左入唔返

on9架喎 勁撚到

FUTBIN 503

何來rulebreakers

可能Rulebreaker係指ea本身

完全唔想抽同奴 出咁多二線球會人
得kane llorante larpote costa mertens叫好啲

Gomez VVD 華拉尼 佢地應該會跌

隻尼高都多人用嘅

入唔到

張kane會幾貴

wah屌 掂呀 用緊德甲後防爽
upamencano升到on9

彈哂game就真係Rulebreakers啦

隻閘72 def 可以無限派膠

本身無咩追求meta
蝗疤曼痢車都無隻

D 數值係咪永久嫁😂😂😂

有無人成功入到gane

麥芭比C朗尼馬之後第4王

yes

入唔到真係rule breaker

😂😂😂😂😂😂

廢server ea

3星skill 點同嗰幾隻比

老老實實出吓呢啲咪好
唔通好似上年咁出嚟出去都係嗰啲人咩

仲有team2
應該會有

入到 抽左十幾pack 冇board

kane boost好多野wor agility都8x

最識搵錢

Llorente up左 def phy 但 dri 每樣跌6喎 應該無咁勁

隻william 好撚勁咁 不過2腳

寧願佢加防守
差隻b2b中場

2腳真係不了

快咗都唔睇好
Kane本身係鈍開
今年前鋒包皮 C朗 尼馬之後應該係福

隻Kane Agility 69升到81

回傳on9龍門仆街 對面前鋒衝過黎一齊仆都有十二碼
籃球咩 draw foul?

3*skills stat 又唔靈活

雖然呢個ea亂upgrade 球員 不過都好 一d永世用唔到嘅 家陣終於有基會用下

3星skill 都出到fake shot同通坑渠夠用啦

costa其實差唔反正都係爆邊 我用番張硬吹算 本身扭波 手感已經好到不得了

Dumfries連紅Depay

電話app壞撚左？

西甲ocampos幾錢左右？

個server 壞撚左

出左去入唔番game

仲識sd notification提我課金

見到閃綠紫色叫左出黎，次後見撚到荷蘭旗
仲要係硬吹

死ser？

佢三個準備價格插水
熱刺strong link都應該會爆升

咩玩法

呢隻垃圾級
下星期min bid應該有交易

唔會啦
3*sm

usable但唔會係第4王

sor, 推撚左文

不推文呀屌你老母

死ser?

得罪講句 今個Promo好撚唔吸引
Meta準備火箭

係

死左ser？定係我問題

法國防中

屌你老母想抽包呀我

西甲Portu之後

入到去已經贏咗

仲玩到

咪玩 5星同3星嘅差距太遠 3星 heel to heel 廢嘅 又冇scoop turn 牛尾巴

入game見到兩隻Williams係咩玩法

我都入唔到

以往halloween都係兩三隻勁
呢家有kane laporte llorente

Game 都入唔到

10月就出隻KANE咁既數值既人 會唔會太快

SBC 2選1

屌 頭先入到抽野我懷疑ea 個ser 閪左
一個board 都冇 曬左我幾千point

咪又係冇人用

特登留咗幾包pack 抽，點知死 ser

我打完場Sb彈撚咗我出去入唔番

Kane 3*sm 3*wf
好掛住上年鬼明奴

㩒左home制睇全部人都係FUT Hub (In Menus)

彈ser前抽

我會想入 冇人用反而會想用
唔鍾意玩功課隊

唔怪得無人中 原來死ser

但睇數值得左邊果隻勁啲
唔通右邊係5星腳

咁都唔吸引係咪本身用緊包屁朗
咁唔通10月就俾隻upgrade咗嘅包屁朗出嚟咩
我成隊波150k我就覺得好吸引

第一個WL reward黎喇!!!!中到ford/timo我直播含撚!!!!
仲留左一大堆pack同大家抽
一齊入黎支持下啦!!!

睇埋week 2 先開pack

左邊up shooting右邊up dribbling

Laporte要幾錢到

自隊一打

最想要兩張右閘
連Promes/Upamexxxxano

高斯尼啲sbc咁撚貴 好難組

Futbin見42萬有交易
好似有啲underpriced

Futbin 見423k

鬼明真係上年all time favorite
重要性僅次於屁鹿

貴過gomez
平過vvd

入唔到game
任果個friendly係random同人打果d friendly先計定點

除咗兩隻rm/rw
其他我都收貨

會平 但係vdv 400k有

4星WF喎

ea搵阿狗笨

隻KANE 會唔會過百萬

300k 我估 咁貴我用返varane 算啦

換左隻son打st好爽

冇可能

果然係 EA 真係驚

出event 出到彈game

無做UAT嫁咩

真 屌那星 差一個無可能唔做埋

Walkout出Sommer
被撚狗

廿幾個包等緊抽呀dnlm ea

隻William 幾錢左右

都唔會係Meta啦

張costa咩事...差唔多去到tots級數

大家可以join埋個DC一齊入黎吹水架!!

都係用返Gomez算 仲諗住買嚟連Mukiele

下星期600k

黑福一撚定勁過Kane

冇twitch AC留唔到言

BTW台主幾正

真

Chem係咪7照用？

最想要呢張

仲未撚入到game
ea真係世界級on9

隻Kane 睇state 好撚勁 不過用落唔知點

食張hunter應該夠用到fut birthday

上集明奴 阿古獸 今集比堆垃圾嚟

3sm唔好玩啦

臭閪鬼婆搵咁多都唔整好啲個ser

76 finishing

有5sm 可能rg已經勁過佢

留晒pack同我死server?

Yes, 真垃圾

延期WL嗎 EA

50萬only
你買唔買

EA所有野死哂

屌你老母堆南美傻閪真係好撚煩

今年多人玩左？

Son定福打左邊好？
另一隻去打st

福

無4*sm打前鋒好難用
打邊可能有得唸既

福st

入場同rodrigo轉位

EA真係弱撚智

有無出黎walkout

19pack 0walk out
Ea死全家啦

佢價錢穩定我應該會玩下
講真 尼馬包皮玩到悶
難得牙傾出成咁

入到未

對窮人來講 你呢句難聽過粗口

星期一放假，佢server死得岩岩好

我自己都無尼馬包皮
阿傾60萬有無交收呀

me2 一定係佢個ser 出左事
希望有得賠

Llorente up完無乜分別

屌 打完proclub 諗住開ut 先死
屌佢老母

點會賠 最多extend

上面有隻pogba

仲打緊喎
換左son5連勝

Dribbling減咗反而仲廢咗

我都仲打到

下星期Panic sell應該有

連幾次線都連唔到
係咪出事？

鈍到咁 un吹都唔用

1.2m 有冇巴打可以幫手填窿窿 轉有翼嗰個陣都得 圖上邊嗰啲全部硬吹

舊卡食shadow
新卡要食engine

最多passing 好左

2k vs 290k

想ea賠嘢俾你咁天真

賺咁撚多錢個server年年都係咁

diu 難得有walkout點知碧基嚟

佢應該係第一年同EA交手

最唔明點解佢話冇walk out會關server事
第一次聽

瞓醒未

見到個瑞士佬出嚟跳舞已經準備屌EA
一開埋底牌 即刻收返

玩咁多年最好都係可開多次紅卡包

Kane一定勁
特別反擊 又快又好撞
同埋D走位應該好撚屈

910000

有得玩未

升到999000

試下不推文

諗多左
撞落vvd到比人撞左個波機會大d

又死ser

想像緊打反擊 fakeshot食你身位
強化版奧巴美羊咁 仲大隻d 仲靈活d

我都係咁

原來咁多人入唔到
利申打緊sb

App入到
屌你老母17pack全垃圾

一定係server有事

屌喇媽，唔撚等，瞓覺算

App都入唔到

中隻ALLAN 差唔多要多謝佢咁 EA

我都係...

叫EA賠

屌ea全家比佢fake撚走左成個鍾
訓教算

推完文未

各位巴打盡量用不推文

仆你個街好日唔得閒打機
一得閒就死

今集反擊vvd都追唔到
你撞埋vvd度moment r9一樣畀佢搶波啦

值唔值1.2m

啱啱出一定有水份

kane太鈍
好易比vvd撞埋黎

而家Hyper jei

同埋入唔到server

prime moment kane
188cm 高速唔鈍既前鋒 幾吸引
但整體呢個promo都無乜吸引

祝佢早日康復 利申：曼

張costa 都好勁

ST福即跌

我唔抽喇俾我打機得唔得

本身用開williams
而家一蚊都冇洗過做完個williams又開返d肥料
其實唔錯

揀邊隻？

好辛苦 11場6勝
聽日希望上到金3

Laporte 好貴

入到

有冇人入到web app

一定係buff dribbling 果隻 睇下d數值就明

fifa武功，唯快不破，你識揀啦

dri高d果隻，食hunter

仲未入到

我會買Costa
希望下星期跌到3字頭

想買嚟玩 食張hunter幾好

仲未入到ser

感想都冇
直接示範俾你哋睇點抽包

想屌你

Sor其實係11點幾果陣抽 我依家都未入到

留左廿包Reward 一隻Walkout都無。。。。

牙傾百一萬

請問Alex tellas定列古龍好用啲

所以留包真係冇撚用 呃人嘅

有冇咁誇 3隻if 福

我成兩星期冇walkout過啦，睇開啲

成粒幾鐘都入唔到EA

半個鐘前仲係92萬

全部仼都要用fut friendly玩，唔想奴了

Hype+冇乜人入到去開pack

頭兩日水份多

有價冇用既，要有成交先得架

感嘆下 個ac入邊得兩萬

玩得未？

隻kane同雲拿d state一撚樣

玩緊

希望聽朝起身跌價 就買呢隊打WL

直線晒命

人類都就上火星EA個SERVER仲係咁廢

真。開台抽了!!紅卡+一大堆SBC留低既pack!!
仲有D points未抽哂 依家抽埋佢
一齊入黎支持下!!!!

有無人仲未入到

無成交個數點黎

打打下又斷唔畀打

今個禮拜WL打得好差 16g7w
輸左3場射碼

應該又係Delay WL
星期日再打

今星期好順
8g7w

個量少既skewness咁大好難作準下話

玩得未

入唔到lu

幾場比人反杯

Rulebreaker llorente打b2b好似好咗
不過咁嘅stat不如用casemiro 加一隻傳到波嘅

Ea個薯仔伺服器到而家都未入到

斷線手掣失靈都3 4場
11g6w

係skewness咩

PC 賣coins 有600K 歡迎小額

20個包乜都唔中

正常發揮

仲未入到game

屌真係燥 賣咗隊揸住450k+廿幾個pack諗住今晚抽pack買人砌隊 屌你老母ea死ser

個撚個揸住包皮尼馬係到鳩放直線扭幾下左茹就捉唔到垃圾gameplay

仲未入到......

點睇

點解有d人會入到lol

暫停進入比賽

屌你老母EA

pogba - kante 啦
屌你中場冇防守咁滯
俾人456都似
pogba好撚廢

條後防好正

入到都冇用 唔俾我開場又中唔到野

岩岩入到 突發

屌原來假既

法甲andre防中好似幾唔錯係咪可以入黎炒下

上一個鐘放人出去應該好擔心賣唔賣到市價
成日放人喺Market bid之後撞正死Ser
會賣少左10-20%

不過應該有唔少人想入去抽pack

Web app係咪未用到？

我17包有兩包24/24都係連walkout都冇

隻MUKIELE 有D難奴

屌 想打下Season都唔得

最惡搞應該係法國後衛助攻

我都覺其實 應該中堅慳少少用Gomez 搭熱山
屌隻簡迪返嚟CDM
但係佢隻普巴硬吹

臭閪game 終極弱撚智一定唔撚會課俾呢隻垃圾game

抽到拿撲迪但冇得交易

入撚到未

法國中堅自用都爽啦

比錢買難受

聽日要一個下就打哂廿幾場

咪又係打假波

應該星期二先完WL

要刷埋新果個RB右閘一齊上

揾隻真防中算pogba上去攻?
不過我de jong llorente都係一齊壓上去b2b

俾人打嘅時候啲走位好似ok

要贏六場
真係玩德甲 用翻Mbabu好過

到底多咗人抽會升定跌

放隻前鋒做後衛計唔計

我無試過FUT用普巴
但之前玩career 用落有啲三不像
守無簡迪咁勁 俾波無迪布尼咁準 得招遠射今集又瘋狂Auto block

可能我唔識用呢類逗住型中場

Meta就升

梗係唔計

掉返轉好似得 拎嚟打ST

忽然間覺得以前舊登啲server好好

啱啱好

佢肯上前有時會壓到入禁區射 陣地就會拉返後多個option傳?
我打4222 兩隻有時會入去射

de jong 6x 射波都有得入

好勁
買左黎打wl
8場入13球

想問下依家入到未

屌瞓覺 唔撚等 聽朝先開pack砌隊

用緊otw James 做緊類似既野
傳波同射波都勁過普巴
除咗回防少個人守之外

屁馬朋友隊

有冇巴打試過 甘美治 或者 哥利斯卡
用緊安尼簡 好好用， 換邊隻好
會夾 Fred 或者 老母

攻中都係中圈遮吓線就算
不過我講係cm cdm同前鋒做one two上去有時係禁區頂會攞到波無人mark

屌，聽日先玩

咁仲正 James啱腳射就有

不過我諗緊隻ST都較唔回防算

成日one two完變咗要James跑 ST用緊普金福頭

kimmich不了 太慢
哥列斯卡好用 夠strength 有後上射波

臨訓忍唔住屌多ea兩野先
屌你一個promo就炸冧個server，兩個鐘都未整唔好
都唔係唔知隻驚幾多人玩架啦，好心俾多啲錢落個server到啦
諗住臨訓前屌幾鋪wl先訓俾佢搞到谷住谷住

想問牛尾巴係跟方向出定跟腳出 同埋連續牛尾巴係指連出兩次普通牛尾巴定另外chok

DLLM EA仲得閒po ig...

早一個鐘平貨比人買曬 有得返貴貨依家

Server Breakers

不過比我可以會用老母都唔用普巴 普巴唔太識用

如果用返ddg 就

係咪等wl完咗先買

入到了

apps 都未得wor

console

呢個答你唔到 幾時入市自己決定

事關我尋日睇住隻kante 328k 無買 之後又升到宜家咁

屌 仲未連到？？？

諗起第一日webapp開又係收唔到security code
第二朝先玩到屌嬲

好，但夠唔夠守

咁K 字頭CB 使唔使換阿拉巴

佢好意思講again

PS4連到未

唔緊要啦 橫掂星期一放假

仲好 唔洗趕住打

未啦
仆街EA

我想打機

可以唔洗 仲可以green link新任個法國RB

除左牛尾巴仲有咩skill move要練

今集最pack luck 今次
6舊水 全部promote pack 最貴係音樂比利 慘到

唔好話600蚊
10倍價錢都未必中好嘢

戒課金啦

黑金唔好咩？
係要益呢間死人垃圾公司

RB 果邊我英超
新任點玩

即係我左閘換埋Davies 就搞掂

要了要了 真心嬲嬲地

比人ban 渣都冇

唔想俾人ban到冇得玩

上年課到而家冇事

買咗終極版就算 唔課了

我啱啱先off
除咗開唔到波之外 其他無問題

屌你老味EA
WEB APP都入唔到

巴打提極啲人都仲係推文

成班盲撚

Btw 入到了！！

邊隻幾錢

EA死ser搞到我去咗做功課
究竟係好事定壞事

利申返，如果bid唔到唔係我搶你，我有untrade

James攞波 -> 揾前鋒 -> 同前鋒做one two -> 前鋒跑 james慢慢行上去拉開佢啲防守揾位三角形 -> profit

應該所有技都係睇球員面向

唔緊要 計返時間都過咗期

我每次攻都俾James 發起
好鍾意佢 唔想換

我左翼Hunter 馬斯亞 較寬度留守

攻緊嗰陣會靠右 守嗰邊啲人湧曬埋嚟就大腳轉俾佢跑 個人覺得呢招都幾work

4231啲翼唔係快攻都唔出現 不過一肯同前鋒換位就有得偷雞
我好少斬波 係成日後防派膠依家無理一多人就斬咗上去先

Ching你又知我打4231

我隻右翼玩到長期隱形

我反而呢集多咗斬波 啲轉邊幾有效

Bamford hat trick

頭先果球

rodrigo 都好難有inform. 正前永遠都係bamford

屌PC origin 登都登唔到

想打機都唔得

有冇巴打砌咗高斯
> Lenglet/Diego Carlos?

成晚都入唔到game

Baby廢托好定zola

呢隻防中會唔會有驚喜

Rulebreaker已經出哂，定係有分1 2

好似有team 2

是撚但啦
咪又唔中

入到GAME都要還神啦
仲想抽野

一早起身仲未入到app

on9 app都進不到

訓醒都未入到
未報wl呀 dllm ea

我6點半到家陣就快訓都未入到

屌，會唔會game都入唔到？

乜都入唔到呀

serverbreaker

Inaki要100k
好似好勁但2腳

WL嚟壞server

到底可以玩未PC......

EA終於恩准我入web app，開心

驚都入唔到 中閪

屌 想打機都咁難

入到但賽事關閉

入到ps4?

一樣

可以訓醒都仲未入到
ea真係世界級

斷7個鐘server
垃圾到

on9架喎 臨斷之前放緊隻cruyff 屌佢老母

我死set前打緊Sb
完場彈咗我出去 而家睇番 0分當我quit咗

有冇set最低價

仆街一陣要出去
但係仲未報WL

真係唔記得 琴晚勁眼訓咁賣

好似入到？

屌你老母 好撚彩冇比人買姐 琴晚set 2.1m min buy
on99

唔係可以手機app報？

App入到了

想問如果打左5場DR拎1000分, 咁之後打25場WL 就 = 11000分?

Live Fut friendly 乜黎 fifa一個fd都無

屌中左第二張般奴
兩張都un吹

終於入得返app 尋晚未報wl
想問咁樣正唔正常?
驚報咗下星期

係咪bug

嘩屌！入到game呃我2000分報名又唔俾我入比賽

仲未打得？

not yet on9既 入到驚但賽事關閉

訓醒我想刷十場sb + 忠誠度做sbc都唔得

唔知
想知有冇勇士而家報睇下打唔打到
我返緊工試唔到

打唔到呀，咪撚報

即係呢個係報下星期?
巴打你入game報定app報?

pack luck路過

入game報
跟住想打就唔俾打
痴撚線

想要隻mukleie
但個mission都幾煩

應該又extend，可以奴埋dr先

係唔係因為賽事關閉咋？

咁既時勢d中低價rg是咪短期內都係會跌尋晚中左放唔切 諗緊等唔等埋今晚先放

係呀

入到game先講

入得去打都係刷任
係睇下撞幾場先刷哂6W

Live Friendly係咪無得同自己朋友打？

冇機打

瞓醒一睇原來server又死

無呀

法甲隻防中好似ok

最難應該係6w
其實如果30分鐘到已經入左幾粒 輸個一方走場應該快好多
之前白銀之星都係人地走場拎2w

Team event有icon?

有 送loan

屌你老母 禁撚錯制無左廿萬仲要ban鳩埋？ 乜撚野事

黑卡拉莫斯果位？

Sb單機都打唔到

係啊 可以提早棄驚了 再見

Rocket 今朝79k入，升到9x k

拗撚曬頭 賣3萬唔撚係300萬 點撚樣接收？

留左22pack
一塊board 都冇 死ser 冇哂高rate卡 ?

真正逼害 真係有d慘

Btw你依個陣係炒返黎定課過黑金果d先？

玩得啦屌你老母

試下 同ea客服傾囉雖然九成都係hea9你

無課過黑金 幾隻硬吹 其他貨金抽pack賣錢買

中啊，不過係硬吹

入到dR

過咗一晚仲未玩得？

咁應該有得上訴嘅

不過幾易撞到同一個人
上次白銀連續兩場打同一個

QS囉咁唔滿意

Wl入到

出隻costa想砌吓隊
先發覺今年左翼多人到仆街
而右翼就好少選擇

有方法qs 完過7 日 可以變trade

有意PM

Qs囉 見到硬吹都興奮 以後都要開硬吹sbc唔夠卡都無撚用 hehe

有冇人知而家app報哥個wl係咪下星期哥個

依家開過個account又無撚心機由0打 用翻呢個打又辛苦 好快就淘汰呢隊野 packluck又差 g9g

上年都係la

砌嚟砌去
一係直上小花沙拿
如果唔係就得啲起手卡

如果下星期再跌價就希望可以打包小花+costa

Bamford勁撚到

Cls 依家個個高位接新卡係咪搏佢改PR
WL extend左 睇埋星期一d價先諗下入唔入

唔知安唔安慰到你啦

我成隊加埋都唔夠你文尼/雲迪克一隻
最值錢果隻已經係雲比沙卡
packluck抽過最貴值3萬 仲要前一晚2萬放鬼左

都係咁苦苦掙扎 所以唔洗咁灰
你依隊其實已經勁過好多人

Send email去屌屌佢先啦巴打
可能有灣轉呢

睇返精華 好鬼冷靜

有無巴打用過mid 艾辛
速度就比唔上baby 但傳波好似唔錯 做唔做到普巴 由防守轉攻擊既位置

今次有無extend?

U deserve better -Garrincha 🤘

上年都叫有下moment bwa 幾好玩

冇做錯嘢 快啲send email比ea啦 應該有得搞嘅
好慘

但係好快就淘汰 原本諗住賣完張黑卡拉莫斯就買返張otw allan/partey 點撚知自己戇鳩 冇撚咗200k仲比人ban鳩埋 如果買咗都好啲 起碼叫仲有可能有得up下grade同埋齊腳 而家吉左個位 又無防中

一定向壞個方面打算㗎啦 Send咗email㗎啦 不過都預咗唔會解 一定hea得

連鎖黑閪 原本今日自己撳錯掣 已經好撚嬲
仲要俾人ban鳩埋

可能咁岩你張卡比bot買左
佢以為你供應卡比bot做交易掛
鳩估

其實都應該係bot錯手一㩒完無2秒就賣左

Ea game真心on9
棄wl啦

其實今集pro club都幾好玩

同價位仲有baby seedrof/ xavi
跪求食評 轉守為攻就夠
配kante

買唔起

打白銀嗰個

其實唔貪心 你係要ban早1個鐘出聲比我快速放曬啲野 買埋salah 神軒 taa 就夠

個「後衛貢獻」任中文竟然漏咗最重要嘅「法國後衛」
係咪痴線

個團隊活動送icon?

Loan

睇英文先可信

Ching唔講都唔知

有無睇錯
WL Active 3 days 4 hours?

星期一放假fit晒

正咁就慢慢打了

5包最好係馬列斯

夠哂時間可以奴哂dr先打
係咪好事

儲pack都係中風
仲要俾歐聯卡老點

williams 2*腳係咪做黎都晒gas

2星極都係神卡

解緊賓周馬 唔知換唔換好

打翼好撚屈

屌你老味 20個包連walkout都冇

但星期一gameplay好撚西

整邊隻好？

Kane 一隻都冇 會唔會改上限

英文有時都錯 分每場都寫漏

有無人試過web app 買唔到人 又bid 唔到人...
但係手機app 又無事 , 驚會唔會俾人ban web app

1.2m好似有啲貴

沙維勁到仆街

啲破格者好多都一隻都無

儲左幾包中hazard好過冇

Williams揀邊隻好

想買隻法甲cdm 好似好撚正

新卡全線升緊

90 dri

留咗20pack唯一board得張83gk

今個禮拜個gameplay都好西 d人好撚飄
有場個波飄到好似唔轉就咁係個地面度飛

整左了 Thx

我爭d頭8場贏晒

硬爆抽遠柱話之佢2星

尋日見Laporte 420k都估佢underpriced
可惜入唔到game買

但諗緊隻FATI定佢

d人唔識做任務？

食engine打邊好似唔錯

德甲任可唔可以同fd 解

基本野啦

no

平價簡迪？

點解咁多人唔開message
Friendly想一齊刷夠先真打都唔得

用緊llorente打b2b, 再上有咩選擇?

當allan 就差唔多 Kante 快咁多

same
已經有幾個pack係12 or 24rare player

我就冇留過pack 前晚24rare 開salah
上年留親pack 都冇好野 今年亂9咁開算

我見個名係「後衛貢獻」但中文話就咁助攻都覺得奇
開返Futbin睇先見到要French Defender

所以從來唔睇中文介面

派彩前冇入市 升返晒

張otw ake有無食評
要用鏝cb連chem
本身用緊費南甸奴想upgrade
If walker同新拿樸迪太貴買唔落手

ake唔差 感覺上今集cb靈活都好緊要 同埋左腳

模組上年已經係好用 用落似80速

張williams 做來做後備好勁

我想問pc玩家有無成日 server delay ,slow motion

佢同張rg差幾倍價錢
唔知點揀好
買otw如果佢if一次都不得了
但cb位難有if佢又好似傷咗

邊爐同費特邊張好
打cdm

rg一定跌到仆街 博佢if一次 就贏

PACK LUCK閪到呢幾日SBC加埋最高SILVA

kante>fred>老母>allan

一於搏佢一次如果佢有if會係82/83？

今朝好平，依家升左咁多

Fred食咩chem卡好
硬吹要自己食

79-81係+3

82
77pac
84def

佢勁到仆街 用過晒咁多隻rg meta中場 最後都係kante拍佢

真係if一次就夠

晨早流連續兩場比人絕殺追和輸埋12碼燥撚到

你食咩chem

anc
佢跑得好快好靈活

好 我試試

再問，想搵下pc巴打 做下co-op , 一齊做objective又得，無所謂

一直想試下co op

我開左11 包，最好係kroos 其他都係辣殺

21 第一次walkout

想問下rulebreakers隻Costa好唔好用夠唔夠靈活

咩事？

睇stat 屈到喊

食咩chem好

下星期買呢隊

琴晚先講緊會唔會過百 家陣真係過百萬都買唔到

10萬做隻硬吹黎做sub

有大貨就跌

想問下意見點樣再upgrade 依隊波，有30萬係身

中左丙朗 想hybrid英超/德甲 請問有冇功課抄

用緊西甲隊
諗住遲下轉英超做sub

大家鬥出loan包

依家應該入新隻laporte定普金vvd好

咪撚理佢，唔撚係佢，佢on9仔嚟，block咗佢就得，

無錯但唔知用落如何

買多隻防中好似好d

3鋪

啫係耶穌換走？

唔怪得我都係SHOW "已封鎖會員 - 儲氣掙扎" 都唔記得左點解BLOCK Q左佢

最好就比我抽中即刻賣左緊 等佢回價再買返（發夢中）

我諗laporte比較保值

Sam gor想問下你隻sterling食咩chem

拿撲迪好似貴左d

仲等我特登打段嘢

600k筆直 用緊德甲 可以混英/西甲都得

D6 10g 2w送分專員

Wl啲人真係好撚勁上半場已經俾人中出左3球

同你一樣

笑左 人生第一個wl 有5w就ok

留咗25個包
jordi alba (untrade)
fabinho(untrade)
joe gomez
ziyech
rulebreaker lazzari
5x 84

建議連輸就抖吓先
再者啲勁人尋晚都未打晒
可以等夜啲再打

一早block左

Fifa 19 都有18 19Win冇玩一年依家好廢

Win la

Big W

Jumbo rare player x 2
Rare player x 2
Rare mega x 2
Mega x 1
MM Packs

84-

覺得佢唔夠快

做basic sbc最貴係隻83

19唔係足球game 黎 街霸黎
20 21 先似返啲樣

on9

Dembele 正 7chem 都幾勁

19好多人完全玩壞手
落20玩番基本功即刻出事

食Hunter都夠做既

但同普金有咩分別？ 本身用緊普金個隻

15g 11win
星一再戰

點啊

我就係其中一個19係第一隻正式玩嘅FIFA

上集scoop turn ban 近柱都係玩壞手
到依家都未改到手勢

冇

laporte 550k extinct on9

我己經改左
21一開始慣左20啲drag back 同scoop turn 完全攻唔到

Ok放得60k應該值掛

比呢個價 點解唔用vvd varane

為左玩返呢招 賣緊隊入隻福

D5仔 9G4W

仲想點
D5 係11-14w最多

今個禮拜嘅team obj點搞？好似搵唔到相對應嘅任務？

場場比人press 到1步都行唔到，明明上年tots 比人press 都冇咁嚴重

福牛尾巴同變速ban 遠柱仲勁
20 啲meta 招今集唔算特勁

用緊德甲混felix
中間用can lorente cam:sabitizer 正前felix
定can sabitizer cam:felix 正前haland好

算唔錯

first time fake shot 都無上集咁勁
今集牛尾巴應該最勁

福係玩90度牛尾zip身位抽遠柱

haaland唔好
鈍 3腳同dri差
對勁對手會出事

Heel to heel 都廢左
有時L1 /R1 hold下組織仲好

係 用緊黑福同salah 隻箭 兩個都場均1.幾球
有牛尾巴完再3角比salah
Salah 今集幾好用 右腳射遠柱都有
上集佢廢到

今集無用過sm淨係傳控猜波
係間唔中用迪莊轉身

Fake shot stop 連小白都ok
其他sm 都唔太有用咁

咪就係on9囉

St福食hunter定finisher好啲？

好啦 咁我on9

想問WL有冇EXTEND

真係
19玩到識飛跟住20即刻唔識玩棄game
今年都玩得好辛苦

多左一日

240k 福仔

上futbin 自己砌下啦玩UT其中一個樂趣黎

當初 son 同佢二揀一揀左son

Week 3銀要打兩場果個點搞

中丙朗仲要問點砌隊抵俾人話啦

我都有砌緊 諗唔到更好先問姐有咩得罪既同果位ching講聲唔好意思

點解仲未有巴打po icon陣比佢

D2 2W6L

標準答案會係叫你QS隻丙朗

右翼如果可能要硬食7chem
西甲德甲有邊隻好用
用過portu 麻麻
carrasco好dd 但係仲有冇其他選擇

我食finisher

德西d右翼都唔用得
撚sm咪用辛祖囉

有200k 可以點upgrade?

啲totw今晚會唔會降價

想問下用緊文尼 再up係咪就尼馬？ICON隻Nedved好似都唔差

用緊文尼 已經無野可以挑剔

lb 轉mendy

1pack無萬性係唔係正常

我覺得禁區scoop turn ban近柱仲係用得
只不過冇咁abuse 好多時要左菇㩒多兩野
未到話玩壞手 係Autoblock太勁
同埋我覺得面向龍門射近柱入既機會都好大
冇啲人講到完全唔入咁
但係我都射多左好多遠柱

拎3k買張hunter俾夏神

而家入costa唔知會唔易升呢

巴爾唔會好鈍咩 用落好易斷波

姐係禮拜2 4點左右先完?

hunter 我自己有6,7張 唔見得比佢食

而家4222 son 世三ST bale 左 rodrigo 右

想rodrigo 轉馬仔 son 馬仔st 世三左 bale 右 唔知好唔好

係唔算太好用 但non-trade用到中到更好既翼先換啦

scoop turn今集仲好勁

是 同上星期一樣

3點

WL不了
D4都係得5win
幾場又中柱又比人執波

屌不如每次有新promo就加多日比個次WL啦

幾多場5win先

不過我覺得個gameplay同上星期一樣咁閪

5-17

其實算唔差
一兩鋪啲人好慢

一定係下

打得太快
建議一日最多打10場
打幾鋪就抖下

利申：經常一日打25-30場

19 係全民4-3-3 健康射

唔怪得啦屌 做完都唔得

入波先通常都輸
成日比人cup

我咁多年都係4231
今年好似雙箭易攻啲 轉左4222

我都改緊1日打晒嘅習慣 以前禮拜五唔會打 依家唔會理gameplay點西d人幾勁 傳說嚟

一日打咁多場 其實會唔知自己玩緊乜
我有時打dr連打n場都係咁

真喎。。。賺咁多錢又唔搞好d個server

輸得多要停一停手
個人一燥就打唔到

UT有後追script

兩張唔full chem影響不大？

有冇ching做左inaki Williams

其實通常係頭10到15場好易打 贏7成以上
跟住就連輸 唔關日子事

我覺得係佢打得太耐
去到一個game下半場根本集中唔到
人哋一谷一press佢就collapse

Agger 精神狀態好影響技術 一打到攰同眼瞓就要停

DR可以一個人對兩個人？

yes
一係一開波狂輸
中後段就輕鬆

終點都是一樣

一直都想轉英文介面 但每次㩒入英文 做sbc嗰陣d聯賽排位亂晒 好似中文版咁 美職荷甲掃左邊幾下就有 英文版就要由頭搵過晒 結果照用中文

有得揀點match 建議揀返solo
不過一打易 通常仲易打 通常有條友嘅skill rating會低啲

佢係計你戰績比對手你 你連贏咪比勁人你
你連輸之後比弱D既你 唯一係輸波盡量唔好走場 走場係派對手條數冇計你輸左一場

想問下ea有冇話extend 24 hrs?

原來係咁
成日都走場

留左18包中得4隻垃圾83

我覺得6-10場難打 我頭5場贏晒
琴日第6場我match左個勁人輸左 完場pm佢話佢e2 5-0 record

之後第8場我又match左個識嘅有add嘅elite人 佢record 11-0 對我6-1

結論係我覺得成個WL第6-10場最有機會撞到勁人 因為大家打嘅場數record接近 易撞過打十幾場嘅record

破格啲人勁到

都係嘅 我覺得佢係輸好多同一樣嘅波 又唔識點消化去改善 所以就係咁輸

4222啲球員指令點set

其實我一直懷疑呢個計法

頹頹地玩住先 之前個陣仲垃圾

我三年黎計 唯一一次打20win
係頭11場輸9 30場20w
其他都係14-17win

仲摸索緊 暫時同大路4231 差唔多
較闊啲咁

尋日打左7場輸3場 打第8場match到shing
比人抄鑊金

世三得唔得

真係唔好彩

14w後唔係更難打咩
淨返嘅都係勁陣同識打

之前送個兩隻ucl 普通唔可以做abc?唔俾我提交

星期五真係易啲撞勁人 我自己經驗

可能撞佢random派嗰頭5場 算啦當學下野

個個刷任刷到WL咁

玩到射埋12m

3g3L

睇勝負差
10-0
11-1
12-2
都可以難打

14w後係叫激烈 同對手硬碰硬係有機會贏
6-10場派嗰啲有機會唔係金嘅range 直頭被屌打

隊隊都有隻勁 點玩

Team 1 除左laporte 其他都好難入公廁meta 隊 等team 2算

隻黑福真係勁到痴線

D Costa幾錢算合理 480k依家好似幾貴

佢新打wl 咁早已經打咗廿幾場 集中力一定唔夠

人老左，打5.6場已經攰到仆街

攰撚過做雞

打到1-2月就開始唔想打 年年都係禁
好似每個禮拜係度做功課咁

奴完DR WLgame1 已經咁激1:3 加時反up 4:3
踢到手都震埋

打咁多場個精神狀態應付唔到weekend league 架wo

你做過

前鋒你地認為rodrigo 定jesus 好用d?
暫時我發現跑快d 既rodrigo 有優勢

下個禮拜唔打好過

app 有時會中bug
重開個app再試

真
踢日職 silver 養下生算 今晚先開始WL

梳 我只係想知你哋發生咩事

直去咪洛迪高
Jesus 好用好多啦 又唔係慢 仲扭得

冚家剷EA依呢句又係錯嘅
要傳中都唔講

5個obj中文description 有兩句都錯嘅

Werner打唔打到翼

打到好噪 個個勁認真

助攻左勁多球唔計

你ssk單防中？其餘全部零防守力

都要對手肯先得

呢個comment好好笑

頭十場好順
之後開始鉛
17g13w

搞乜鬼 冇得買point 諗住課金抽pack都唔得

finisher

係，中堅換左gomez 配ake

我傾貴過我朗

第一次打WL
啲人係唔係特別串 對隊越貴就越串

中紅卡福覺得今集運氣已用完

~400k

英文有寫crossing

一定唔夠守喎 配番雙cm/cdm好啲

尋日1m 今日1.9

點會

商店唔得 要出game買 btw要用手機偷偷地抽 廢事俾條女知我課左金

我都想咁做，但係每次諗起好多人課完乜都冇就放棄

我fifa 15 課左3千蚊黑金之後就醒覺左戒課

點解今年catalyst 咁平

我應該玩到聖誕賣coin 當果陣5蚊1萬 應該都賣到2-3000蚊 當輸少少

有冇人知有冇方法用 apple pay 課?

求下俾我抽到臭格者

用手機抽見到黑色彩帶 以為係咩

講真 除非你好多閒錢 唔係就唔好課啦 一年比千千萬萬聲咁玩隻西game 真係唔值 又唔係pro

利伸 今年隻game同人夾 自己課咗一pack起手 唔會再課

頭先課左pack

開哂prime gold player pack x8算

100k budget 點換好？

一早話左福一定爆升
帳面升左50k
但實際上係其他卡跌到仆街既情況下 佢仲有得升真係痴鳩線

福我覺得係upgrade
英超冇一隻attacker勁過黑福

大家都係用迪基亞點解人哋嗰隻勁咁多

要贏一定要真打

原來走場唔派廢人 屌 走左勁撚多場
唔怪得打極都咁勁

有無巴打已經搞掂德甲任
自己玩德甲好想要 但應該唔會解
事實係無能力解

抽哂promo 中varane 肥料施華 利記gk 同totw皇蘇lw 都還可以

佢好撚勁抵奴
咁既stat 用到tots都ok

Bruno 好難用

買條左路番黎搞

因為我都係認真打諗住贏晒6場應該其他都自自然然做埋
係哩個同另一個後衛貢獻零零些些過咗3-4場都仲係0進度
就知應該又係中文出事

其實題目都係傳中
所以我唔明EA點解咁都可以錯

無睇揀左荷甲 喊出嚟

係咁多年D game play都係咁閪 所以唔會課金比EA賺 臨棄前賣埋金連隻game錢都拎番先

哩隻完全係上集end game嗰隻obj Kane個水平
勁到

你入左未

未完全醒覺
連fifa都唔玩先得
我都未醒覺呀屌

哪有錢
好想要

岩岩抽 未試 不過之前用neres

應該跛既都勁過佢

CLS
琴日仲係一百萬頭

Wl斷線跟唔跟輸一場

跟

因為福今集真係好撚柒勁

係 今朝對個屁包朗係咁rainbow 入波fullreplay

cup左佢之後閪返佢

後備仲有隻Firmino
有30萬可以點upgrade好?
Rodrigo換auba, martial有無得諗?

計 打錯字

而家都有fullreplay
應該係你自己唔㩒

轉雙防中

240放左先
聽日Panic sell上黑福

順左d

英超50k內有咩st比較好

sor㩒咗推

Jesus/rodrigo

rodrigo

隻williams 十皮sbc做唔做好？
大隻又快 想拎佢打邊

話口未完有錢了

奧巴唔係咁好用, 不過射波真係勁既 控波差姐

成日打打下Division Rivals 會無啦啦話，你與對手的連線已中斷，玩到好想放棄，明明贏緊 有冇人知點解？

有冇人會lag機
頭先嗰場係咁窒吓窒吓
唔係speed up lag
係好似個畫面突然間好快咁閃一下

咁就百四萬

入驚揀英文揀英文揀英文
覺得呢個要擺po頭

我賣完先得350k.應該panic唔到咁低，仲未打wl，strong hold算

差拉膠

反擊點set

咁那多人中好嘢cls

唉werner得三星sm

點解你哋抽啲包 隻隻都咁勁

賣隊先
下星期Panic sell入到屁馬

唉 打唔贏 真係除左傳波比個龍hea 真係唔知點

有冇人做Inaki ??
但我個Aspas又好好用

咁呢個陣算唔算屈 比人入2球我都放棄

應該都好難打下

算勁啦

暫時對過最勁嘅卡

有無人覺得今年個場好撚閪
有時唔同場 啲鏡頭高低超唔同
個波又好似唔貼地咁
睇到眼都花

我諗可以靠技術反勝
ut唔係淨係玩咭的

呢個陣都頂得住
我上面po個陣真係頂唔住

最閪一定係有光暗面嘅球場

唔洗打都比佢嚇死

頭先有一場個鏡頭無端端勁低 睇到頭暈
我出去check setting又無改到野

pack多終勝
我開哂所有milestone d obj pack嚟抽
呢幾日開咗勁多大pack

呢個真，一暗一光隻眼勁辛苦

副晚有場係 C朗 托里斯 福仔 S eto
比人炒8球

唔知課左幾多

Tick左係有既卡 想問問Havertz/werner邊個岩打翼 諗住打4231尼馬cam 咁會唔會怪

本來17場贏14場諗住有g1, 點知連輸8場

睇黎 上金係一定無可能

同你差唔多
而家22贏15
有幾場食鉛咁

金咩先

咪臭係 我都成日check
明明都無撚郁過
臭閪game

頂盡銀啦 肯定 金幾諗都唔好諗

同埋有粒波勁難睇
啡色勁細

有冇人覺得今個星期WL易打左 暫時13場8win
輸都係對手實力勁D
利申：上個星期20場 8win

打後可能比幾場鉛你食
我本身都13贏11
之後9贏4

Prime gold player pack?

理論上今week多咗人有入場卷

見你狂打Sb

一鉛我就熄機去做下其他嘢

見識到黃波

其實想試下升金3 仲有無野可以執一執

點先可以press到咁